［有冇熟法例或者公職人員守則嘅入黎］點解警方可以收捐款？

輕輕一推

咁都得架咩

成日話班暴徒收錢做野唔知邊個先真正收錢

icac話捐去警察基金係可以，任何人都捐得，所以唔洗查
即係老黑又捐得，老共又捐得
無嘢證明到有利益輸送同交易

好奇想問警察基金個用意係要黎做乜？

Google左了 真係極黑暗

黑警依家做野
只要佢想
就算殺人都有佢嘅"理由"